希望確診警員及全家拒絕黑醫護救治！

盡快送上祖國武漢火神山直接火化

希望黑醫護拒絕救治
一路受埋咁多氣

叫佢番去武漢醫啦

返堔圳醫!